2017/6/30 沒有以你的允許‼️我都會愛下去‼️

ゆいゆい我愛你 ‼️

欅坂48

夜媽媽兩點半開post都光速比負評吔蕉啦‼️

日本巨 呢度香港1點半都未到呀‼️

始終坂道都要掛住我地ゆいゆい為首既48朵先有人識‼️

ゆいゆいちゃん

ゆいゆい唔洗加ちゃん ‼️

辣殺

好熟
已經唔知你暗反定明推